去完C3 有件事真係令我好後悔

我真好後悔無攞到你電話。。。